點揀好

前度：好遷就自己，無條件愛，家境頗好
現任：愛自己，有樓，人工高
兩者差7年

邊個大7年？

現任啦 冇問題仲會散咩

樓主幾時比狗屌？

前度同現任，我同現任同齡

問題係前任死纏爛打，而我又有少少唔捨得佢

你個名好熟

你識我？

Sor 係同前度同齡

揀我

最重要係你中意邊個
條件都係次要

覺得同現任年齡差距大